欅坂46交流區第十二回：與老井共渡情人節

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年11月24日，正式宣布參與第67回NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中！！！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
NONE

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

個template駛唔駛加埋4月5出4單

不了

老井，不了

老井>>>>>>>>有以

留名
今次四單要去摸手仔

正皮左
大佬好波

只從嗰次發夢見到平手之後佢嘅順位就再落唔翻去...

老井不了

前排夢到七仔都阻唔到禾對平仔嘅愛

不動！

老井
病狗熟肉已出

老井

握欅坂有以嘅青記得話佢似有以

掉番轉握T8話佢似井口

淨係講出4th都個個出blog 等我仲以為有咩更驚喜既Tim
Con呢

井口好正

燈神

出con你會去咩

屌你地老味

: O 乜野夢？

今日係反平大隊長?

Yes 篇blog太短

見到七仔著住紅白件嘢揸自己個波，我就(控)到好埋睇

直播

你同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

我七同結衣一樣無波

又要買機票

大佬們你地抽個握係點樣抽
自己有ac有日本地址?

寄去大佬到

又飛

十卜

廿零萬買間屋
問題解決

冇錢握咩手

冇手但有錢, 點搞

直接用錢將個MB買起攞翻屋企

隔離有條友日日都話自己好有錢要買起mb
但係過左幾年都仲係咁

即係你到

新飯想問下廿零萬係邊買住邊

青森

又拉人落水

每日笑一笑
世界更美妙

咁不了

大阪都有

熊本

你9

買間屋租比握手既海外飯會唔會發達

當係收信地址
全部人都寄去個到

識人買左間用黎自住, 齋做集運都賺到笑

一雞兩味

留名等飛
正評係比張T8老井gif圖

留名學野
點解呢度啲大老可以咁有錢

gun!

問大佬

你咪大佬囉日本巨

唔洗推兩位都係大老

留名

yes

大佬得一個
我唔係

我唔係

我係

迷駒黨大佬

我認真問
雖然你地都好認真答
但係如果我冇錢買屋點算

tenso

baggage forward

問我借

轉運公司 etc tenso

知唔知點解岩岩COUNTDOWN JAPAN既SM無NERU

因為佢去左陪我

勁到癲呀喂

624係咪去唔過
咁多人

你指全握?單去全握更係去唔過

去埋個握見各位大佬就更係去得過

見大佬>見mb

yes 收到wind 345大佬會去

大佬 大佬 同總大佬都去624 625

下
滯港渣唔握手

咁我收到來歷不明既卷唯有掉左去

有女見幾多人都去得過啦

真

留名睇兩邊開片

連埋大台

MB其次啦 大佬重要啲

係咁loop

624625邊面女飯多咪去邊面

個表情溜打程度我比十分

咁你去硬呢邊了

欅坂女飯巧高汁

新PO留名

Risa大人

好想比離佐大人兇

新反留名

咪又係得個望字

屌你老母

neru個妝愈黎愈濃 下次去屌醒佢

下次去要好好交流下飯既心得

你估個個好似綻仔咁係日文握手巨咩

你係邊個

btw 都係9up 去到都係企左係度

EX大衆 ‏
@EXtaishu

欅坂46小林由依ちゃんのソログラビア掲載！最後のチャイムが鳴り終わり（なんとなく）階段登って誰もいない場所まで（一人きり）待ってくれていた、ゆいぽん！ さあ、これからどこへ行こうか？ 夕陽1/3沈み始めてからはじまる「放課後デート」は明日発売のEX大衆で！

識日文對住平手咪又係碌柒咁。。。

要求唔高,識到女飯平手已經巧kai針

真。。。

要求唔高 但難度高

識唔識日文對住MB都係碌柒。。。

最尾嗰張好想比佢地打一身

想識假平手，有冇攻略

係床度等緊me good night

淨係想握牛屎去唔去好

去黎把撚

做迷屎黨老屎忽

十卜ching

【第1次応募受付】 2017年2月16日(木)15:00 ～ 2月17日(金)14:00 まで
(抽選結果連絡:2017年2月17日(金)18:00 以降、順次メール、またはMy Page「抽選応募の履歴・結果確認」にて)
※第1次応募受付は、1回のお申し込みにつき、1人15種類まで、1種あたり3枚まで(最大45枚まで)。お1人様1回のみ申込可能。

屌你老味又係呢個抽法又係第一輪唔抽就=唔洗去

啲人6月25實谷哂去平手度 祝平清好運

唔好去囉

岩牙

幾時唔係咁玩

我決定開分身屌哂你地老味

比我中多啲去屌柒佢

一日仲係fortune

真 我都要去屌柒neru

到時咪又死狗

你死狗都無得做

串到

日巨係唔同d

攞對眼咁樣瞪住你已經縮左

天狗對死狗點睇都係天狗贏

本日2月15日(水)発売の「EX大衆」3月号に上村莉菜×尾関梨香、小林由依、菅井友香×守屋茜、柿崎芽実の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されます。
是非チェックしてみてください❗️
#欅坂46
#EX大衆

ぽん
想加推

我先

咪燈我老婆啦

點解我加推你白眼me
大佬加推你十卜 又hey0

bookmark左好耐

抵啦

抵啦全世界都比你串暈

けやき坂46・影山優佳さんが「サッカー愛」、独自の「サンフレッチェ歴代ベスト11」を語る！

滯港渣睇住日巨去握手表示酸
等由依repo

老江湖

on9
我幫平清手咋

今單實抽

個集冇講過野咁
但係睇到佢好努力扮個不良少女

禾土都唔差

法國手足們對禾土土好harsh

She is a boy

都唔明佢跳開舞都係肥肥地

you竟然是個boy

咪就係，土土明明好正

高過禾

土生抱起你地玩龍舟掛鼓

女巨人.jpg

棄推狗

花疤先係

日村同澤部差唔多樣
點解效果差咁遠

咁都叫差唔多樣

日村柒d 淫賤d 澤部偏向賣傻

一個有頭髮一個無

不過送綠帽真係笑到仆街

香港咁諗姐
日本應該冇咁ge意思掛

禮拜三都無人出哂街

靜到

啲大佬出哂街食女啦
仲留係到同我地班毒撚圍威喂咩

你2個個名真係

冇街出渣架

姐妹黎

sor

weak

係隔離同斑森美fans開緊片

芒亨緊

想當年我地總大佬都同波台手足大戰三百回合
結果..

係我地總大佬既勝利✌️

有冇後續

重上緊水喺乃po推廣達達
佢都有先見之明啦 由一開始已經反ru 有少少掛住佢

好似我反先 話呢type女唔簡單

比總大佬你做

總大佬s

不了唔識搞握手團

總大佬好波過你呀

欅坂46小林由依ちゃんとの放課後デートグラビア。他愛無い話をしてバス通りを歩きながら、古川橋その近くで僕はなぜだか切なくなるよ。だって、こんな綺麗な横顔してるから!! ということで、可愛らしいゆいぽん満載のグラビア、都会の隅でそれでも確かに売り続けているEX大衆をご覧ください！

雞雞禾老婆

上黎提我大佬花疤聽日香港時間兩點開始第一次應募

大家聽日記得合力幫井口完切

要抽菅井友香不了

辣殺

有45個quota 可以抽埋井口

All in老井！

唔抽老井都係偽飯

推夠老井未

我係呀

有以黎

強推不了

一陣唔提又比大佬吊死

你id都係

由依真係會上癮 奉勸手足千祈唔好試

今晚聽得最多既兩隻字就係"大佬"

respect

你咪又係唔抽

試完話你知

早晨！

【悲報】欅坂から乃木坂3期に流れるヲタが急増中

呢到已經有唔少

開名啦

大佬、茂x青、橋本x菜、x本陽菜

齊蔭 認錯左京子

全部都係345

佢單推米谷的

抽佢老母

單推菅井友香
米谷不了

如果我第3次応募先抽既話仲可以抽到咩人

我自己覺得彩花同京子唔太似

任抽

禾上輪諗住第二輪先抽禾友香已經矛哂

老井愛大家

睇下第一輪完得番咩

乃木3期と比べるとひらがな弱すぎるんだよなぁ

駁唔到

禾ru一個都屌打三期

駁唔到

隻眼同個咀唇似

明日から個別握手会の1次応募が始まります☺︎

是非、小池の握手来てくれると嬉しいです。

来てほしいな。

お願いやー

剩係靠樣都屌打其他mb

抽未

支持老井

快啲走 我可以抽多啲

各路大佬翻翻去搵綠團得唔得

撐大佬

冬優花生日巨巨都唔上水

巨巨而家都唔上水貼久美啦
冬優花wfc

傻花有幾多人推心照啦

巨巨都唔推就知咩事

半點朱唇萬客嘗

屌呀 咩意思🙄

唔明點解會電到彊哂

出黎隻揪

洞房夜夜換新郎

細佬無讀書唔知咩意思

g

識食

已經磨拳擦掌等夠鐘就抽佢老味

大佬好波

老井仲多人推

又係一日4部
今次仆街了

又得4部

d大top又好似乃咁第一輪中得3,4張就無仇報

你咪又係去

呢個真

望住堆格仔好頭痕

第一時間拉左井口真緒果兩格做3

feel dou clayton巴好想人抽爆与田

抽爆左老井

有冇3單握手會個格仔表參考下

但基本上無咩用 要抽都係一抽抽晒大部分

跟左

未得閒抽
保守估計d top抽爆3先, 之後再慢慢揀其他
唔抽爆應該中都中唔到

屌眼殘sor

我睇緊邊D第一輪賣唔哂, 費鬼事allin四部x3中哂

埋單三萬幾yen唔知死剩幾多

你中到先算

allin尾關又要話你知

抽爆左屎屎

Ho ball

栗子呢d辣殺要幾多有幾多

AGGER, 留番俾我

老井6部都0 仲開12部

潮撐大佬

話說而家加左限制 大家2抽先抽都唔遲

：大佬

Yes 諗住2抽先抽

呢單爆哂

me2 洗咩急

上次咪又係一張單45張比抽一轉

邊係，今次第二輪實有剩

乃咁抽第一輪都係得好少人爆 垃圾欅邊會爆咁快

留番同日本仔講

駁唔到
睇定d先都未遲

上次第一輪每人抽3轉wor

人地柒左就唔好講咁白啦

尾關啲自拍技巧簡直神奇、頂級、超卓

跟車太貼

p到咁拍埋守屋G隔離都一樣呃唔到人

【事務局より】明日から『つぶやきＦＥＳ 博欅場所〜GUM ROCK FES2〜』の二次先行予約がスタートします！ぜひ遊びに来て下さいね♪また、出演メンバーについては後日発表となります。こちらもお楽しみに！ #つぶやきFES

抽唔到既朋友唔好氣餒

老井仲開12部

呢到啲大佬會爆哂12部 好似係

又串大佬

あなたは私を好きになーる好きになーる好きになーる～❤

0/6

岩岩一到2點
即刻去個2格揀左3先

大佬天地有正氣實抽得中

你地唔係有幫佢抽咩

再講一陣大佬上水搵人祭旗

BRODY (ブロディ) 2017年4月号 雑誌

内容紹介
【表紙】
乃木坂46 衛藤美彩
【付録】
衛藤美彩・西野七瀬 W面特大ポスター
【特集】
●乃木坂46バースデースペシャル
・衛藤美彩“濡艶”グラビア&インタビュー
逆境に耐え這い上がる人生のルーツを語る「雪に耐えて梅花麗し」
・「乃木坂46×色」スペシャルコラボグラビア
西野七瀬/伊藤万理華/鈴木絢音/中田花奈/若月佑美/松村沙友理/星野みなみ/桜井玲香/樋口日奈/秋元真夏/斎藤ちはる/堀未央奈/北野日奈子/齋藤飛鳥
・与田祐希“逸材誕生グラビア”「夢百夜」
・新内眞衣×相楽伊織「遠回りの逆襲」
・寺田蘭世「通過点に想う。」
●レボリューション・グラビア
・志田愛佳(欅坂46)「Melancholie」
・武田玲奈「スクールフィクション」
・黒川心「黄昏少女百景 第三回」
●平手友梨奈と長濱ねるの一蓮托生連載「道のすゝめ」
・長濱ねる(けやき坂46)「芸ノ章 ~歌道編~」
●スペシャル・インタビュー
・今泉佑唯×鈴本美愉(欅坂46)「大いなる反抗」
・蒼波純「笑わない少女は今……」[聞き手・吉田豪]
・倉島颯良×岡田愛(さくら学院)「別々の道を歩む前に──」
・UZI「うぇいよ~! の人生」
●スペシャル・ドキュメント
・欅坂46 初ワンマンライブ 衝撃ドキュメント
メンバー&ライブ演出家の証言から紐解く「聖戦の裏側と意味」
●ニュー・アーティスト・ボイス
・[女優]平 祐奈
・[女優]土村 芳
●コラム
・グラビアカメラマン・フリートーク LUCKMAN
・芸能界秘食探訪「俺の推しメシ」毛利忍(日本テレビ&Hulu プロデューサー)

走啦三期狗

Who ar

U too

經驗話比大家知唔使咁心急

ching ho ball

咁唔抽住了

与田吹奏協會

【悲報】欅坂から乃木坂3期に流れるヲタが急増中

【欅坂46】来週・再来週の「KEYABINGO!2」、原宿でゲリラ撮影したスペシャル企画を二週に渡って放送！

兩集

巨巨呢？

巨巨：不了

等睇老井一次完賣

round2繼續all in

燈

有以得罪左三槍咩

你地咁玩法一陣老井真係紅左就笑

老井推第一人 345

第二人 小池美波

早推者得勝

第三人 阪口珠美

歷史上有無mb係under柒下柒下之後可以慢慢上位最後做到c
(唔止要做過under,仲要好似老井咁柒)

team8老井

屌

西野七瀬

Paruru

【欅坂46】欅ちゃんだけしか興味ない俺が「つぶやきFES 博欅場所 ～GUM ROCK FES2～」当選したんだが、HKT48の曲も予習するべき？

係我就去廁所

ガールズブックが帰ってきた！ メンズノンノ３月号の特別付録は、19人の“メンノン女子”の生活シーンをフォトセッション。その、未掲載カット１枚ずつをウェブ限定公開！

其實老井絕對會紅
大家講起平假欅登場個集 一定都會提老井
以平假欅黎講 老井都算顏值高
大家都記得有老井依個人
In 老井 We Trust

指原

指原符合晒條件

老井唔係淨係個樣柒喎

老井第一人

俾平手讚Tim

老井唔是新北川景子咩
邊忽樣柒

佢地盲
樣似北川景子
唱歌似大塚爱
玩晒啦

老井=新有以
老井=新景子
有以=景子

me=Daigo

老井你老婆

平手=新山口百惠
老井=新北川+新大塚愛
睇黎今單應該係老井C

有眼光

新人留名
呢度推井口既比例睇落好高

呢到啲大佬要老井完切握手會

黎緊有12部，各位大佬加油

經官方驗證

連登力量推到老井做指原接班人，平手同日文字都要讓位

好想奶老井眼袋d紋

愈睇愈靚女

三槍抽爆老井未

阿井真係好樣衰～～

依度好多人推架

べりさかっこいい

もな #そんな軽い女じゃないんで

佳佳比人讚完個怕醜樣好鬼正

順序好似有啲變化

準備睇我表演全中

老井呢

等睇你落哂

米谷尾關織田都落

等到六月先all in都未遲

營運安排平假名每個人都12部，咁樣對井口係種折磨

三槍米谷真飯
我一張都無抽

大佬說推，卻是抽卷很誠實

井口點推都無用

同佢講：你影撚衰橋本奈奈未

你唔好睇小井口

Yes 要同咁多人握係折磨

棄左了

井口既纖纖玉手

十卜大佬

新飯第一次抽唔知中到幾多呢

Your name

米谷，不了

冇人抽井口

好現實

迷井不如迷關

迷關不如出坑

「HUSTLE PRESS」 にて、明日17日（金）けやき坂46連載を更新。本日から4thシングルの個別握手会1次応募始まった訳ですが、そんな最中にとんでもカワイイまなふぃが。閲覧は無料です。
#欅坂46 #けやき坂46 #高瀬愛奈

横山慧 日刊スポーツ ‏@big_yokoyama

明日17日から順次発売の、月刊ＡＫＢ48グループ新聞（ＡＫＢ新聞）裏表紙解禁！乃木坂46桜井玲香さん欅坂46菅井友香さんの初坂道キャプテン対談。菅井さんがひたむきに欅坂の意気込みを語れば、桜井さんは乃木坂の大きな目標を初めて明かしてくれました！要チェックです！ #AKB新聞

好掛住高ching

平假咁多鬥雞眼

我屌你老味呀

wa diu 坐個姿勢

唔識咪去啦屌佢地老母

this ching 識食

新飯第一次抽

大佬身體很誠實

同我抽d野好似

大佬又飛

幫大家做大個pool
唔去

屌你咩大佬

考試

屌你老佬

君からもらった幸せはずっと
心の中で輝くの
忘れないよ
いつかこの声が
きっと届くと 信じて

錯區牙ching

sorry

又借d易

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 高瀬愛奈

唔記得左佢😭

井口係咪比人空注搞到咁

冇得見大佬

女神

梨加更多次blog

特登出blog吊你班毒撚抽佢

心計

問圖中有幾多個公廁?

撞車咁撞

空注狗

狗黎

今次唔撐大佬了

sor太大力diu到佢合唔埋

瞓醒未

今次撐肥tom

幾時派彩

井井

hk5典

ching唔睇字?
5pm

屌你老井

盲撚左thanks

好正

唔比你屌

禾愛老井

老井fans club

開左fb fan page未

皆さんにお知らせがあります∩^ω^∩

本日2月16日(木)15:00〜2月17日(金)14:00まで、4thシングル個別握手会の第1次応募受付となっております!

是非会いに来てほしいですo(^-^)o

私とたくさんおしゃべりしましょう♪

宜しくお願いします!

me john

有冇手足組團

嗌外賣我只信茜女人

得一個選擇

嘩正
全撚部3中1
抽2張就一係中2一係中0

抽45隻中得11隻

Risa 12中1
友香 12中4
平手 9中1
愛佳 12中5

残念ながら商品をご用意することができませんでした。
全落

唔去了

個pool大到

又真係好難抽下 all in今泉得2 家下最多係上村6張

比我中咁多做乜

屌你老母每部一張菅井友香

吊我一張都唔中

最嬲係今泉中左6張

一齊jump ok?

イヤイヤイヤ

今晚ifc不見不散

今泉唔好咩

吊我諗主最少中到今泉6張呀 家下得2張 仲要分開1部1張 可以講到咩呀

神推中最少其他難中果d又中咁多

轉推井口咪中神推

8張全落

【欅坂46】米さんがイマイチ人気でない理由・・・

太垃圾，不了

有無手足中多過廿張

8張都想中

留意下啫

抽28中14

準備好今晚著住3單T去ifc排隊

中多過廿張但係唔係神推都無意思

跟

我單推平手都咁對我

抽咁少就想中

得live tee,跟

抵啦反平手話人天狗

我屌你老母牙Sony

45中27

個天都要我去握平假欅

以後唔反平了

27張老井

真飯

未抽老井住呀屌
大小姐12中6

ゆうかー由頭見到落尾

平手12中2
今泉12中1

🍊

排完係咁 第三部得閒到..想問巨巨們第五部又夠唔夠時間？

死死地氣全握排平手揮手區

夠

我第5部守屋其實想分兩次入 ..

一部4個應該係最盡
多過4個慘過食屎

3次都得，不過係最尾果陣

平手全握狗都不握

我個個mb都抽3中1

事實證明大家唔好咁貪心
每個mb都淨係諗住握一張既話咪乜都中囉

中左：
今泉尾關織田小林C織友香土生平手米谷梨加risa x1
d打菜菜香 x2
有無人夠我廁？！

輸左

sor其實我單推老井

結果冇人抽老井

過多4個月先

好野就梗係要留到最尾先抽

補飛抽肥妹

最尾先幫佢絕殺完切

驚中哂 抽幾多好

任抽架wor

呢d真係跳跳虎無得估
唔好去咁盡

想當年唔知邊個抽高山中左4x張
伏左之後唔俾錢

任抽架喎

第二輪仲要三轉

高山我今次4中1 我屌 諗住中晒先填4

我

我既煮飯婆

好變態 報左驚

禾條女

睇完大家戰果 法國我係大贏家

雖然分身落撚哂

25/6

8/12 neru
8/12 d打

9/7

3/12 neru

8/4分身全落 屌！

勁到癲

玩撚晒

你咁廁就抵啦

咁我唔係日本巨無得一個人抽幾場係咁架啦

有無只得一張全握都照入場既勇氣

睇完live走得

其實係似

得一張都去真係又跪又拜

有眼有口有以

講還講

日本巨口氣係大啲

呢張勁似北川

驗眼未

唔駛驗啦下話

即刻證明自己係老井真飯！

呢2張都差d睇錯做景子

唉比梓巴fake左
唔願做人了

一撚樣樣

阿阿阿 咁撚樣對我

你還有全握

準備扔一堆

5張5秒

又黑我平手

客觀事實都黑

有冇5秒咁多阿

諗到個情景係家政婦risa煮完飯比梓巴同米谷後收工

我既掃地婆

我愛上村莉菜

尾關d照騙真係

2017-02-18 我愛平手友梨奈

yuiporn

大將軍淪陷

懺悔緊

唔明你地講咩

今日17日から順発売のAKB新聞２月号、桜井玲香さん菅井友香さんの初対談アザーショット。おふたりとも自称人見知りなだけに、ちょっと緊張気味かも？実は桜井さんは12月に「乃木坂工事中」で共演した時に、「私、実は菅井ちゃん推しなんですよね」と言っていたんです #キャプテンとチャプテン

😓
俺「おはよー！」
て「おはよ！」
俺「4th発売決定おめでと！！」
て「うん！ありがと！」
俺「てちの誕生日の個握取れたからおめでとう言いに行くね！」
て「え？誕生日に個握あるの？」
俺「え？www知らないの？www」
て「うん笑 知らなかったー」

心入面嗰句: 唔係掛生日先嚟對住班毒撚

梳

😅

當mb係自己個女其實係咩心態

當mb係自己個老婆其實係咩心態

又關你事

屌奶星塊面兩隻色

可以走過去隔嚟ガッキーpost到問, 不過請同時有要開戰嘅準備

留意下姐

傳家之寶系列, 無後人就跟埋自己條屍一齊落葬

屌quote錯圖, 需要某程度啱

廁哥

我覺得女キモい過老婆好多

獸父

見到 咪 下

飛鳥老豆巴

鬼父

平手豬新衫

呢個唔係舊年架咩

平手蓮加久保嗰d00後做女都唔啱feel 點解會認飛鳥做女

係
neru無上個電台好耐

不解之謎

ching係咪搭左時光機

00後先有女朋友feel

對呢件衫無印象

yes 平手bb

あっそうか

又黑

事實唔怕講

照れちゃう志田愛佳

每日睇(唔止)一次

欅坂46齋藤冬優花：「月刊ヤンマガ」グラビアで“透き通った白い肌”披露 大人の美しさに…

點解有種苑瓊丹既感覺

如果你成四五十歲都仲係無仔無女既話當mb係自己個女其實好正常
老豆巴果d就不了

但係珠巴係當七仔做女朋友

爺孫戀刀有啦

好撚樣衰

我老婆同我條女

有冇巴打去左握手
坐左係度好悶

兩個隱性巨乳

P.S. 右邊嗰個離解禁日子不遠

請問
右邊個個邊個嚟
咩事解禁

走開啦變態佬

google綻放條女

哇 好呢味

呢到得滯港渣

本日2月18日(土)開催中の「二人セゾン」発売記念 個別握手会 千葉会場ですが、小池美波は体調不良により第4部個別握手会を欠席させて頂きます。
第5部に関しましては、参加ができない場合のみオフィシャルサイトにてご案内申し上げます。

大佬口味獨特

劇場後面條街間生死鋪齊到呢

我屌你老母

正式扑柒左梓巴

連登仔又快日本仔一步

欅po又贏

其實幾貴下

冇人識既d2要6000羊

架仔mon post

係
但冇肥妹

邊條友做既, 好快D認左佢

梳 忍唔住宣傳左

梓巴好波！！！

呢到d大佬去哂溝女

留守兒童

yes 又要準備煩上邊個屋企

你得一個揀啫

你友香

原來綻一直愛ねる都係煙幕

你友香整左容咩

佢都唔敢認自己條真女

綻大佬比人蝦

強烈要求機場增加中銀

咁都召喚到巨巨

2號咪有
利申未飛過

佢串我地搭平機

機場到底係咩樣

我路痴 搵左好耐都搵唔到

我諗左幾秒 點解日本機場有中銀機
根深蒂固

日本巨

又懺悔

有無手足有欅坂電腦wallpaper分享

Google

用緊呢張

又唔好咁講

欅って、書けない？【２月じぶんヒストリー＆４thシングル選抜発表】

放送日 2017年2月26日(日) 24時35分～25時05分

【２月じぶんヒストリー＆４thシングル選抜発表】
▽２月生まれの齋藤冬優花と米谷奈々未が知られざる生い立ちを発表！ダンスのイメージが強い齋藤が所属していた意外な部活とは？オシャレに目覚めたよねさんがメンバーから止められた、ある願望とは一体！？
▽４月５日に発売が決定した４thシングル選抜発表も！

欅坂46 ‏
@keyakizaka46

本日2月18日(土)発売の「FLASHスペシャル早春号」に渡邉理佐ソログラビアと加藤史帆・齊藤京子のペアグラビアが掲載されています❗️
是非チェックしてみてください。
#欅坂46
#けやき坂46

我估都係全員選拔

100%的波
係睇平假會點

咪又係平手C

唔係我cut jer jer

平假陰公

都唔係遮

召喚neru入組嘅祭品

魔神neru

用住呢張算

肯掉牛屎米谷石森落平假欅未

你老豆老母都未掉你啦

每想你一次，天上飄落一粒沙，從此形成了撒哈拉；每想你一次，天上就掉下一滴水 於是形成了太平洋

你有抽老米架喎

呢兩張都好靚

張張都好靚

bingo都唔似有得上

え既RISA 好好笑

巧打意

下
係佢地爭禾ru飯食
無佢地禾ru仲紅

禾米禾ぽん

第一張

得堆花牌 仲有咩?

個frd係欅坂做緊top而自己就連選拔都唔知有冇得入

有得派膠比你個陣真係日日幾粒咁派

bookmark哂345大佬得罪我啲野
有機會報牛就慢慢報哂佢

左神右糞

張相幾時GA
平手又係呢件衫

琴日握手 無衫著牙

一櫃都係同一套

證明我平豬唔亂洗錢

下

禾ru

仲有套lace背心同白色底衫

右邊我bbg呀

右神

左都神

左係屌打右

一樣咁神

神都分好多種

呢位青心水清

連囝話唔整派膠 自己食返啦

但係佢兩個一樣咁神

右面果個係咪弱智

みーぱん

今日10點找數deadline
提我大佬花疤記得找數

仆街未找

4張不如唔好去

Mk mui

右邊垃撚圾

打鳩我丫打鳩我丫

発売中のFLASHスペシャル早春号では、
けやき坂(ひらがなけやき)の加藤史帆さんと齊藤京子さんを初2ショットで撮りおろし！自分のことを猫に例えていた2人を猫神社で撮影！よーく見ると、2人の間に可愛い猫が！ラッキーキャットにも遭遇してハッピーな撮影でした！お見逃しなく！

「HUSTLE PRESS」 にて、明日20日（月）けやき坂46連載を更新。〝まなふぃ〟こと高瀬愛奈の番外編。今回はグッと大人っぽいです。閲覧は無料となります。
#欅坂46 #けやき坂46 #高瀬愛奈 #まなふぃ

marked

話佢神都mark

反了

學你

久保

留意到大佬棄推akb久保

不用分那麼細 都係禾條女

ok

法國大佬醉左

fortune music入唔到我張卡

仲有一個鐘時間

求我出familymart幫你

求禾都得

Strong hold左禾堀大量生寫升值了

收我d堀未

大把人比你求

唔收棄推狗

屌你

嬲
唔撚去算

可以抽多張risa

fortune music比狗屌

槍仔hoball

u diu fortune music

屌你老母都唔屌fortune music

屌那星UO又DELAY

又唔求我地

de幾耐

本身哄我十分鐘
一望board屌佢九個字

點解唔收你張卡

垃圾中銀都冇事

整張JCB旁身是常識吧

專心做8狗算
天滅469！！！

閪知點解唔收咩
個個日本網用呢張卡比錢都無事
仲要以前幫襯fortune music都係用呢個戶口舊果張visa

我都係用visa咋喎

分分鐘睇埋不會寫都未上到機

窮人含撚

除左佢個網有事之外我諗唔到點解入唔到張卡

咩卡

論即刻找數既重要性

左神

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

慳錢唔洗去仲好

棄坑正正經經溝返條女算啦

三槍橙

真
溝貨貨等佢養我

欅有十幾個係台灣
這些機會

好QQ

唔知以為真係求愛不成捉住佢

以為係d強姦av

茜又演得幾好

G

d痴線佬捉住條女入後巷果d

chau g

呢啲粗重野留比我

臭西

屌收返埋個波啦

點解你地要咁樣話個咁可愛既女仔?

送螢光棒JM9

送兩碌棍連錢都慳返

果然平時慳開
衫都係得個幾套

送地契

禾友香好識選

好似墨西哥個人

下集米谷生誕跟住跌ug

青木宏行 FLASHスペシャル
‏@paopaoPap

発売中のFLASHスペシャル早春号では、この春高校を卒業する欅坂46のクールビューティ べりさこと渡邉理佐さんを撮りおろし！ラスト制服姿はもちろん、家でしかかけないというメガネ姿を撮影！「二度目はないと思います」という超レアショット！机に向かう知性溢れる表情をお見逃しなく‼︎

青木宏行 FLASHスペシャル
‏@paopaoPap

発売中のFLASHスペシャル早春号では、
けやき坂(ひらがなけやき)の加藤史帆さんと齊藤京子さんを初2ショットで撮りおろし！自分のことを猫に例えていた2人を猫神社で撮影！よーく見ると、2人の間に可愛い猫が！ラッキーキャットにも遭遇してハッピーな撮影でした！お見逃しなく！

(中略)
この子の顔好き。

貓耳笑到我抽根

左bbg右g

欅坂46守屋茜：美しい副キャプテンが「ヤンマガ」グラビアに

2017-02-20 我愛平手友梨奈

平青快手到

新手留名
大家有冇咩好介紹

睇你鍾意咩類型
正路嚟講呢到十個有九個都會答你茜女人

去台灣

七巴有無去搵佢條女石森

我估係4單祈願

Pv+10集唔撚識寫

10集

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 高瀬愛奈

お昼休憩のときにとなりの会場で握手会をしていた
HKT48さんに挨拶に行かせていただきました。

そのときに田中美久さんから、
「ちび〜ず入りたいです」って声をかけていただいて、
まさか知ってくださってるとは思わなかったし、
わたしが一方的に好きだったので、
すごくすごくうれしかったです♡

HKT48さんのアイドルらしい可愛い曲や、
フリフリの可愛い衣装がとっても好きなので、
いつか踊ってみたいな〜着てみたいな〜
って思いながらいつもみています♪

我愛哂佢地

btw

好想快啲見打打

綻爺而家推邊幾個

Q

永續平手

波波應該同米谷反左面
同星野南影都唔搵佢影

ぽん

無錯，就係仙氣

4單點排出左未

下禮拜先出

むー : 官不推而民推

平仔無怨念

neru打打

會長

貼心

開頭睇欅寫又有邊個諗到今時今日吹到變女神

好老婆

所以要對關關牛屎有信心

佢地1年之内就執到自己個人風格出嚟
幾勁

我對尾關自拍非常有信心
簡直女神級

已經準備好推美玲了

大佬好波！

桐谷美玲？

佐佐木美玲>桐谷美玲

もう一度君を抱きしめて 本当の気持ち問いかけた
失いたくない
守りたかった 愛に代わるもの

有張美玲3單封入收唔收留

肯黎香港未牙

大佬今次幫唔落手了

blind

大佬

等我拎返張佐佐木美玲死生出黎先

點解neru會仲係平假

不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

全香港搵唔搵到一千人

難d

上次麥花臣con咪千五人

ching你入錯po

其實係邊team?？

hkt

而家咁多489轉左做欅狗
過千應該唔難

不過睇個勢去台灣搞既機會高過黎香港好多